{
  "Home"     : "主页面",
  "About Us" : "关于我们",
  "Surgery"  : "整容手术",
  "Skincare" : "皮肤保养",
  "Promotion": "晋升",
  "Product"  : "产品",
  "Review"  : "文章和评论",
  "Testimonial" : "来自客户的声音",
  "Contact" : "联络我们",

  "Our Product" : "<span class='title-service1'>产品</span> <span class='title-service2'>我们的</span>",
  "HeadTestimonial" : "<span class='title-service1'>来自的声音</span> <span class='title-service2'>顾客</span>",
  "View All" : "查看全部",
  "Read More" : "阅读更多 >",
  "Medical specialist":"医学专家",
  "Education":"教育",
  "Experience":"体会",
  "HeadMedical specialist":"医生<span>专家级</span>",
  "Interesting articles":"有趣的文章",
  "Posted on":"发表于",
  "Contact us":"发消息给我们",
  "SEND":"传送讯息",

  "Your name":"名字-姓氏",
  "Your email":"电邮",
  "Your tel":"电话号码",
  "Your message":"要求信息",
  "validate Your name":"名称-姓氏不能为空。",
  "validate Your email":"电子邮件不能为空。",
  "validate Form Your email":"无效的电子邮件格式",
  "validate Your tel":"电话号码 不要为空。",
  "validate Your message":"要求信息 不要为空。",

  "Baht":"泰铢",
  "Product Review":"产品评论",
  "Our Product2":"我们的产品",

  "Search":"搜寻",
  "Doctors":"医学专家",
  "Surgeries":"整容手术",
  "Articles":"文章",
  "Skincares":"皮肤保养",
  "Promotions":"晋升",
  "Products":"产品",
  "Service" : "服務"

}
